咪又係出局 你班忽然球迷快撚啲諗定下場撐邊隊啦

韓國你識幾多個啊傻閪

啲忽然你忽然球迷真係好閪

連燈仔唔係好憎泡菜撚嘅咩

做咩無啦啦幫人奶閪呀

真係剩係識孫狗